熱刺係咪唔識凡事留一線

都拎硬3分,就收手啦

一陣玩爛玩具

最緊要留番蘇b條命
唔好重複椰子覆轍

已經就住冇長傳放邊 忍得好辛苦

數字上仲有機會反勝，唔可以輕敵

摩狗俾佢炒wo 報牛咁報

打狗邊可以留手

廢事留力啦，轉頭又俾人話唔尊重19000

已經留咗手

daddy谷撚左咁耐,仲留手呀

見唔到daddy好撚嬲咩

留左手啦
點知你廢成咁姐

完全係損人不利己，都唔知咁搏做乜

留左啦，如果唔係點止6比1

維拉

維利定熱刺殘忍啲?

六比一都收起孫
啲波係咁向後
俾哂面啦
你望下維拉
唔係利個龍門柱救命一下就8-2啦